旺角現場數十防暴上左旺角綜合大樓（飯堂）

1900

旺角現場數十防暴上左旺角綜合大樓（飯堂）

朗豪坊中間門口數十防暴

推！

推

老漢